【武漢肺炎】麥理浩夫人度假村封營 預留作隔離中心 (15:39)

內地新型冠狀病毒感染肺炎疫情持續擴大，網上流傳稱，為應對新型冠狀病毒肺炎，政府將徵用鯉魚門公園及麥理浩夫人度假村作隔離用途。本報記者今午（22日）致電麥理浩夫人度假村查詢，有職員表示，即日起已封閉營地，未來14日都不能入營，因為已預留用作隔離中心。本報亦向食衛局查詢，暫未獲回覆。

食衛局長陳肇始今早表示，康文署初步已預留兩個度假營，在有需要時隔離與患者有緊密接觸的人。

根本就知要大規模做隔離 呢個垃圾政府一定係後知後覺